{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_019585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "부천펄벅기념관"
    },
    "text": "富川パルボク記念館\\n\n京畿道富川市星州路214番キル61(深谷本洞566-9)\\n\n2006年9月30日、パール・バック（Pearl Sydenstricker Buck, 1892〜1973）の博愛精神を称えるために記念館が開館しました。パール・バックは、1938年の小説『大地』でノーベル文学賞を受賞した文学家であり社会事業家でもあります。彼女は1960年に韓国を訪れ、戦争孤児や混血児童の困難を経験しました。その後、1965年には多文化児童福祉機関であるパール・バック財団韓国支部を設立し、1967年には柳韓洋行素砂工場の一部を寄贈し、素砂希望院を設立しました。その後、2001年には焼死希望院が解体され、イ・ヒホ元大統領夫人が女性賞を受賞したことを機に、旧焼死希望院の跡地に記念館が建設されました。 この記念館は地上2階建てで、建物の総面積は373㎡、敷地面積は3029㎡です。館内にはパール・バックが所持していた個人の品々や、彼女が訪れる度に使用していたカバンなど、200点以上の遺物が展示されています。1階には展示室があり、素砂希望院の縮小模型や、パール・バックの生涯や彼女の作品に関連するもの、さらには彼女のヒューマニストとしての側面などを展示しています。また、このスペースではパール・バックや多文化に関連する企画展示も頻繁に開催されます。記念館の2階には教育室があり、パール・バックの著作やさまざまな本が備えられており、その場で博物館教育体験イベントも行われます。また、館の外にはパール・バックの胸像が建てられた小さな公園もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "記念館はいつ開館されましたか？",
            "answer": "2006年9月30日に開館されました。"
        },
        {
            "question": "パール・バックはどのような人物ですか？",
            "answer": "パール・バックは文学家であり、社会事業家でもあります。彼女は1938年の小説『大地』でノーベル文学賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "パール・バックは韓国を何度訪れましたか？",
            "answer": "彼女は1960年に韓国を訪れました。"
        },
        {
            "question": "パール・バックはどのような困難を経験しましたか？",
            "answer": "彼女は戦争孤児や混血児童の困難を経験しました。"
        },
        {
            "question": "記念館には何点以上の遺物が展示されていますか？",
            "answer": "記念館には200点以上の遺物が展示されています。"
        },
        {
            "question": "記念館の建物の総面積はどれくらいですか？",
            "answer": "記念館の建物の総面積は373㎡です。"
        },
        {
            "question": "記念館の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "記念館の敷地面積は3029㎡です。"
        },
        {
            "question": "記念館の1階には何が展示されていますか？",
            "answer": "記念館の1階には展示室があり、素砂希望院の縮小模型やパール・バックに関連する展示があります。"
        },
        {
            "question": "記念館の2階には何がありますか？",
            "answer": "記念館の2階には教育室があり、パール・バックの著作や本が備えられています。"
        },
        {
            "question": "記念館の外には何が建てられていますか？",
            "answer": "記念館の外にはパール・バックの胸像が建てられた小さな公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 357
    }
}